香港榮升全世界生活成本最貴城市

《經濟學人》旗下嘅「世界生活指數」發佈今年排名，香港一枝獨秀，擺脫新加坡同大阪，成爲世界生活成本最貴城市。

研究學者表示，武漢肺炎疫情令移民勞工由新加坡出走，間接撳低咗樓價。另外，西歐生活成本今年普遍上升，美洲、非洲、東歐生活成本就有下跌趨勢。

BBC 報導：

大家準備好移民未？
繼續留喺香港嘅準備好做一世樓奴之餘做埋共產黨奴隸未？